男人無170同陽痿有咩分別

正正常常香港女仔都156左右
扑野時好多體位都做唔到
無完全征服玩弄女人既感覺
要知道女仔著波鞋 平底鞋隻腳無曲線可言
著下高跟鞋都同個男仔平頭咁
再加上女人無咁上下高度
根本係無咩波睇下西童 jehuuuuuu就知
想識個大波既人地都睇番175up
大波同長腿完全無份 淨番d無波矮女人賣淨蔗
所以話男人無170根本同殘障 陽痿無分別

正評=同意

樓主170？

唔係 , 應該係 170以下 同埋 陽痿

如果唔係點會咁清楚

食屎啦 你就170我絲

無180都收皮啦，170都好意思打飛機

利申：166

樓主170kg

好撚好笑阿 鄭嘉穎

170up都話有d 中中廷廷既睇得上眼
166點講得通

多謝你 super🙆🏿

衰過陽痿
有撚冇得用

呢個時勢 無波矮女人都要求180呀你老母臭閪！

有180都唔要無波矮女人啦

可以得閒用下d咩 幽默感 咩矮仔多計打下飛機囉

從來起香港 係女揀男啊屌你老未

156

利申：183

"身高唔代表一切 你睇下xxx......."

現實係每一日都俾人睇你唔起
啲女一見到我 第一時間就咒起眉頭 心諗點解我咁矮...
成日都有啲女講到明咁話我點解生得咁矮，有冇幾高幾高
毫無情面

樓主啱啱170

jehuuuuuu得米五咋戇鳩

以前中學有個同學唔高成日話自己過160
第一堂體育堂度得158
有人忍唔住大聲講 咩話你160都無阿
比人中4笑到中6 都無高過
矮就接受現實啦
利伸：成日見到佢著褲好多摺

啱 女人就係要吊住嚟屌
呢啲賤閪 男人冇咁上下體格真係唔掂

女人就係咁撚賤

世界上仲有清水健

對波咪又係整出黎 以為佢真係天生大波咩
好似睇過佢ig講自己16x 記錯勿屌
矮撚先會唔同意

係咁架啦
女人賤到見到d170up企係到
後入都突登整高比人屌
你矮少少都無呢種體驗

呢樣真 好多為錢或者whatever reasons同矮仔一齊嘅女仔
平時都成日對高佬性幻想 搵高佬ONS扑野滿足自己未被滿足嘅慾望

講左 矮仔根本滿足唔到女人

係 講到尾女人都係對高大嘅男人先有性慾
同矮仔一齊 頂盡都係因為感情 責任 負擔
一對住高佬就會獸性大發 貼埋錢俾人屌

正常討論 你就咪ff啦 咩獸性大發都講得出

如果你on9, 咩身材都死啦！

事實擺在眼前
你唔信係你on9

對於180男人嚟講 啲女得156同侏儒冇分別

你都傻 180d仔on9大把女話佢好傻好cute
16幾 d女會話你好q傻阿 on9

175 想米8

正正常常香港女仔高度 咁係無人叫你真係搵個156架
比如黎 見過大把156-165既女望住高佬流哂口水閪水
女人唔夠155都係殘障

女人幾矮都冇問題 好似我咁男人老狗咁矮就係問題

同意
利申：170男試過同175女既一齊
個心情好差

無自尊到咁不如唔好一齊

me 168但條J 30cm

10年前就係
而家呢個世代至少都176啦
混種中小學生愈黎愈高
中三170排隊都係前面幾個了

我177 岩岩好feel

條女要爬哂係到先插得入
你試下就咁爬下床到10分鐘睇下有咩感受
咁撚辛苦根本享受唔到

認真米8都麻麻

無6尺2真係唔好出街

利申：180.5cm 5尺11

又有矮仔出黎打飛機
覺唔覺得醜阿 香港有幾多個女仔接受到30cm
陰道根本無咁長唔會爽
加上你矮撚 無超過70分以上女人睇得起你

差唔多啦

唔好講到無波矮女係賣淨蔗
身邊好多呢類型好多人追
利申：170絲 賣淨蔗

比番d loser 生存空間

所以好快就同佢散左
果陣係佢追我先
我諗如果調轉
我都唔會追咁高既女仔
同埋比某個ex成日笑我矮
矮毒撚都係一個開心d

Agger

中學有同學160，至少O3

中學都計？

185點睇

挑，日本av有個豬儒屌勻曬各大女優啦，你身高180有冇得屌

咁樓主你覺得D矮仔之後可以點做？

都冇話佢幾時拍拖 話佢依家至少O3姐 樓主好酸

162都夠,大把女話正

陽痿無人知，米七都無係人都知

咁點先計
一陣又女既得150又唔計
一陣男既搵到錢又唔計
仲有冇唔計

173cm 算什麼 有冇可能屌到170女

比D建議嚟，等佢哋可以盡量挽救一下，唔好只有踩佢哋

男人無170係成個身體比例都極差
我自己就171cm 出街有近一半男人係矮過我
我只係要一個唔好矮過我嘅男朋友啫 唔應該咁難掛
你地明唔明白 自己男朋友如果矮過自己係幾咁難受
想嗲下佢 將自己個頭挨去佢心口都唔得

溝155-160嘅女 觀感就會fit哂

天生殘障可以點？
其實真係冇
都係搵啲咩人殘志不殘 人短志更高 短小精悍之類嘅說話打飛機
一日仲未死都係唯有行屍走肉 除非咁有勇氣走去投胎

但其實170都唔會好難搵另一半
因為香港大把女仔得160~165
反而連登女得160-165想扭曲到搵個米8米9係正常
就好似連登仔話d cup e cup先係正常咁荒謬
搵到係bonus 搵唔到都係正常
利申：90後 00後可能真係米8男仔先正常

原來行得走得都叫天生殘障
睇你之前D post唔知你係想撚D矮仔定係你真係矮仔，咁樣嘅心態就真係會比人睇唔起啦，矮仔最多都係冇太多女睇得上眼但唔係代表殘廢，起碼人生嘅價值唔單止淨係高度決定囉

其實生得矮問題唔止溝唔到女
而係你已經冇左構成一個真男人應有嘅attribute
一個男人可以冇錢 但應該有高大威猛嘅身軀 呢個係作為一個男人應有嘅特質

簡單黎講 一個男人生得矮 就好似魚柳飽冇魚柳 奶茶走奶 芝士漢堡走屎一樣
已經冇左呢樣野本來嘅存在價值

我就未試過因為身高媾唔到女
我唔知你受過乜刺激有d咁既諗法
正如1個a cup既女仔都會有人媾
身高又好 對波幾大又好
全部都係老豆老母遺傳比你 係天生無得改變
咁唔通走去怪老豆老母？
得閒諗埋d無聊野 不如增值下自己好過啦

無錯 呢個係我老豆老母嘅錯 呢個係事實
我唔會走去怪佢地老人家
我會繼續盡我做仔嘅責任
但佢地俾左呢啲劣等基因 仿似詛咒一樣 由我出世一刻就附載係我基因排列之中 呢個亦係事實 冇人能夠改變
我作為大地上嘅一顆微塵 係無得選擇 又未有勇氣去投胎時 唯有繼續揹負呢個身軀走落去

170 以下=傷殘，
傷殘同陽痿你點簡

我上面講嗰位160嘅中學同學佢ex大約171左右

咪咁撚灰啦，講到成個人生價值得身高同溝女

呢位ching轉風向都幾勁

之前你都講過你自己得165咋矮撚挫敗狗

人生有時就係可以咁無奈 同埋咁無謂

當然 改變唔到嘅缺陷有好多 身高只係其中一種比較嚴重 破壞力強 而且冇人會體諒嘅缺陷

巴打你幾高先
我身邊有d朋友矮我半個頭都有女朋友
其實心態重要過實際外觀
你對自己都無信心 緊係無女會鐘意
做多d增值自己既野 擴闊自己視野
社交正常d 緣份就自然到

我覺得似假膠多D

係呀
你估我想咁矮? 我屋企個個都係咁撚矮架喇
以前仲早睡早起，成日打籃球，但都係高唔到，咁我可以點？

訓係到170 點睇

真係唔知啲00後食乜大

無183都係殘廢啦

利申186

155見到依篇野，令我想21歲自殺既衝動又提高左，多謝你地，如果唔係我諗我冇咁大勇氣

下... 155?
笑死人咩

係，冇講大話

我個樣係細佬樣又未去到咁既樣既

曾經同男仔朋友講過...
男仔180叫過得去...
矮過180係殘廢 可以問政府拎傷殘津貼

硬件台

吓，我同我個fd講180都殘廢
187 188先叫正常

有180邊個想要160
唉

天生有咩計？

170都好意思打飛機

矮撚肉酸到屈人大陸閪

高度都好攞黎打飛機

大把高嘅毒撚

岩岩好陽痿

利申169

體位既野同身高關係唔大
由j 長有關，樓主短J都唔洗週圍同人講

玩弄
有無諗過根本無人想同你做愛

你俾人女人飛左？

有冇高人指點，18歲仲有冇得高？

如果金城武160cm問你可以屌嗎

好在我有181，雖然不太高
但已經可以當你班矮撚狗咁撚

岩岩好180

清水健162cm都咁多女屌

人窮J短

打籃球同生高，我認為根本冇關係

本身懶底，唔做運動
一直好為食 ，中二已經食到肥肥地
中三到發育期就開始標高同瘦咗，中六之前就生到180
依架返咗幾年工又肥返
計我話係睇你發育期食得多唔多就真

樓主就算有170都同陽痿無分別

180咪又溝唔到女

我156條仔183 點睇

屌你咩
我識親啲女仔都冇波
利申183

170唔夠㗎 ，至少180

識個170男仔讀神科嘅鐘意我 又okay靚仔
但係我始終接受唔到同我平頭

利申170絲 男友187
香港大把矮妹 但係佢哋又係要揾高佬
150同180個啲組合柒到

小弟165, 條條女都170

矮有咩問題
有錢咪得
你估D女真係鍾意你高大靚仔咩

其實我覺得冇乜特別
基本唔好米四咁誇張
身高基本唔係問題
利申米八

恭喜

呢個世界就係咁撚唔公平
女人
樣衰可以整容/減肥
冇波可以隆胸

男人呢
同樣樣衰係可以整容/減肥
但係矮嘅得返拉骨同變性兩個選擇
拉骨,講撚緊要瞓成年醫院先可以好得返,有正常腿型
變性,包括晒脫毛,整容,食藥食返兩三年再做手術,煩過媽閪

所以你話幾撚唔公平?屌,仲有班閪女人玩女權?

有錢咪得囉 講hi 咩

利申174.9

164矮撚表示有條170嘅女

樓主好大怨氣
條女比傷殘人士搶左？

男人無170高真係要死

出街比人指住黎笑咪呢d
仲以為自己好醒

你咪慢慢笑囉
吃不到的葡萄

唔好再貼唔該 睇到都覺得肉酸

貼你地合照睇下

我唔明一對正常情侶做乜要葡萄你
葡萄你矮 ？

165 咪又係有女友
女友仲好大食
自己睇低自己先係問題

利申女友好靚

分別在於陽萎有醫

係鬼咩
無180都唔好話自己唔算矮
出親街個個都175up

成日有人誤會「打籃球可以高」
錯喇 喺「高嘅人先會打籃球」
唔好再FF打籃球會高啦loser

點解咁講

依家最低要求係175
170係8 90年代嘅min standard

點同姐
av不嬲鐘意玩啲騎呢怪屌靚女嘅套路

點解我出親街個個都180up

你住荷蘭?

唔駛死,變性/拉骨是但揀一樣啦

拉骨手術唔算醫咗?

屌 有錢咪得囉

做咩降撚低180 既條件

唔自爆 不過真心冇問題架喎睇落去 冇違和感

冇170雖然係問題但都要睇你個人點

利申16x。食過10條女以上

咁撚清醒

接受左現實既矮仔

我冇得揀

165.4

恭喜你食左10條以上賣淨庶
我唔該哂你執高佬手尾
你自己諗下高佬要食你食果班女
人地易食你幾多
班矮仔又講到自己幾靚仔幾靚仔出黎打飛機啦

打籃球的確無用，不過我只可以話我盡左力，亦都唔系D人所講做某D野就可以高到
根本好多人咩都無做就自己識高
只可以話天生殘障無得救

無咩真係？

冇咁誇張喎 都係高個半頭咋嘛邊有好似佢地咁

你個頭好大？
你地爭27Cm
我自己算大頭，都20cm一個頭，你半個頭都27cm都好撚大頭

我有190, 但有輕度智障及持久充血症

一個頭再加半個頭 閱讀理解係咪咁差

我睇左半個頭
自膠

計返係咪膊頭對下少少
佢著有踭鞋就perfect 囉
啲女就係想咁之嘛

到佢膊頭 因為佢條頸少長

佢頸椎應該幾好
每次kiss都側一側做伸展

拉班矮撚去絕育！！！

170真係最低標準
不過眼見香港好多人都無
係新一代後生叫高少少

你話賣淨庶咪賣淨庶囉 咁我都覺高佬又靚仔係易食女好多既。你係咪又高又毒跟住又冇女嗰啲黎
我唔靚仔架，我只係想講矮仔唔洗咁自卑既.

陽痿就出少句聲啦 你唔講埋郭富城 王祖藍 食埋d無波矮女人囉出黎講
人地連食都廢事先到你炸
矮有自信唔係好事

香港男人175算普通身高 178 180up周街都係
女人170的確唔係最高個班 但係點都著數過你先
高對有少少踭都高過你啦

唔揀我？
拍過幾次拖最矮都180
唔講仲以為你190嫌我矮

180 190都可以係大隻仔
一直講緊身高 唔夠高就係輸蝕俾人
身型有得練 你而家有無得生高先
樓主唔夠人高就認咗佢算

連登d男權狗柒下柒下
講講下身高走去講女權
屌你老母

矮既男人好大怨氣 好恐怖

屌你呀 我都無同你嘈咁on9燒埋落我果到
個名有橙色先係樓主阿臭閪
170以為自己好撚掂阿？ 170 200磅肥西大有人在
雖然你講野我幾認同
但你無啦啦笑尻我真係忍唔到你條臭閪d態度
170就扮撚哂上菜
祝你條臭閪老公叫雞生性病野撚埋你阿
170aa波港女點滿足大隻仔185
除時出邊屌緊幾條女啦
前幾次分手9成比人帽撚左

男權都叫狗?
屌你老母,唔撚講得男女唔平等?
狗你老母個爛臭閪呀,屌柒你老母

臭閪係唔可以用條撚屌,要講粗口嚟屌

男權垃圾講兩句就發癲
我都祝你jer 兼死全家呀柒頭皮港男

好呀,我死全家,你全家長命百歲添
不過係由呢一秒開始百病纏身唔撚郁得瞓一世醫院喎

手足 我地共同攻擊目標係班矮撚同臭閪
停止內戰

話撚埋俾你知,我超過170,不過睇唔撚過眼香港女權閪咁撚霸道乜鳩都搶晒
同埋,一撚樣睇唔撚過眼港男連反抗都唔撚柒識呀